 11:04, 12 февраля 2019
Россиянин попрошайничал под видом матери-одиночки
В Омске перед судом за мошенничество предстанет россиянин, притворявшийся матерью-одиночкой, сообщает «СуперОмск».Обвиняемый признал вину в содеянном и частично возместил причиненный ущерб.По данным следствия, он завел аккаунт в соцсетях под именем Миланы, знакомился с мужчинами, рассказывал им о своей бедности и сложностях, связанных с воспитанием маленького ребенка в одиночку.Затем обвиняемый просил у собеседников деньги, обещая вернуть в будущем. Средства переводили ему на банковскую карточку. За октябрь и ноябрь прошлого года мужчина «заработал» таким способом 46,5 тысячи рублей.В апреле 2018 года семь лет заключения получил петербуржец Сергей Гудзь, который выпросил в долг у трех знакомых женщин более 16 миллионов рублей якобы на лечение тяжелобольного несовершеннолетнего сына. Гудзь также пытался продать по поддельным документам квартиру и лишить таким образом своего ребенка единственного жилья.*** 


Обратная связь с отделом «Общество»: 


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость, вопросы или идея для материала, напишите на этот адрес: russia@lenta-co.ruБольше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
